...

嬲撚到震點算

我都好想嬲 但我覺得自己冇資格嬲
因為呢八個月黎除咗遊行之外乜柒都做唔到
或者話我冇勇氣做